%*******************************************************************************
% Bibliografia - spis literatury wykorzystanej przy tworzeniu pracy
%*******************************************************************************

\begin{thebibliography}{99}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}

\bibitem{orm1} Madhusudhan Konda .: \emph{,,Just Hibernate''}, O;Reilly Media, 2014.
%IBSN 978-1-44933-437-6

\bibitem{uml1} Dragan Milicev .: \emph{,,Model-Driven Development with Executable UML''}, Wrox, 2009.

\bibitem{oracle2} Edward Sciore .: \emph{,,Understanding Oracle APEX 5 Appliaciton Development}, Wydawnictwo Apress, 2015.

\bibitem{oracle1} Doug Gault .: \emph{,,Beginning Oracle Application Express 5''}, Wydawnictwo Apress, 2015.
%IBSN 978-1-484204-67-2

\bibitem{testing1} Ian Molyneaux .: \emph{,,The Art of Applicaiton Performance Testing}, O'Reilly Media,2009.

\bibitem{django4} Sanjeev Jaiswal, Ratan Kumar .: \emph{,,Learning Django Web Development''}, Packt Publishing, 2015.

\bibitem{django1} Framework webowy dla perfekcjonistów, \url{http://django.pl/documentation/overview/}, dostęp:~czerwiec 2016.

\bibitem{django2} Django documentation, \url{https://docs.djangoproject.com/en/1.10/}, dostęp:~czerwiec 2016.

\bibitem{django5} Arun Ravindran .: \emph{,,Django Design Patterns and Best Practices''}, Packt Pulishing, 2015.

\bibitem{ligthswitch1} Istvan Novak .: \emph{,,Beginning Visual Studio LightSwitch Development''}, Wiley Publishing, Inc., 2011
%ISBN: 978-1-118-02195-8

\bibitem{lightswitch2} Visual Studio LightSwitch, \url{https://msdn.microsoft.com/en-us/library/ff851953.aspx}, dostęp:~czerwiec 2016.

%unit testy django
\bibitem{django3} Daniel Arbucle .: \emph{,,Learning Python Testing''}, Packt Publishing, 2014
%ISBN: 978-1-78355-321-1

\bibitem{python1} Micha Gorelick, Ian Ozsvald .: \emph{,,Python. Programuj szybko i wydajnie''}, Wydawnictwo Helion, 2015.

\bibitem{jenkins1} John Ferguson Smart .: \emph{,,Jenkins: The Definitive Guide''}, O'Reilly Media, 2011.

\bibitem{jenkins2} Ben Rady, Rod Coffin .: \emph{,,Continuous Testing''}, The Pragmatic Programmers, 2011.

\bibitem{pylint1} Tutorial - Pylint 2.0.0 documentation, \url{https://docs.pylint.org/en/latest/tutorial.html}, dostęp:~czerwiec 2016.

\bibitem{epydoc1} Epydoc, \url{http://epydoc.sourceforge.net/}, dostęp:~czerwiec 2016.

\bibitem{git1} Customizing Git - Git Hooks, \url{https://git-scm.com/book/en/v2/Customizing-Git-Git-Hooks}, dostęp:~listopad 2015.

\end{thebibliography}


%===============================================================================
